原來份工hea反而諗唔到開post題材

之前壓力好大
各種諗法有內容
依家日日開廢post垃圾post
上晒手變左個冗員
每日就諗lunch食邊間黃店挑下飲食台機
無挑戰性係唔係又要轉工

要咁多挑戰性做乜

轉做p仔啦
好有挑戰性

好撚慘 我都想轉
不過應該過埋新年先

你有兩個選擇
1. 工作壓力大人工高買車買樓結婚生仔請工人
2. Hea人工低冇車冇樓單身乜都買唔到被社會視為失敗者
你選擇邊樣?

見同事日日好忙
我坐係到真係好廢

其實我都想試下
但依家學python
學極都唔識

捱到過年之後
搵一份岩自己做的工
唔岩做真係要轉
我上一份都係兩個月貨仔喳

當然選1
但人工高真係咁容易搵？

python應該係所有lang入面最易果隻
都唔識既話只能說
繼續換水啦

真 唔會因為疫情而唔轉工
只不過新年後個時機好似好少少

其實hidden左第3個選項

3. 工作壓力大人工低冇車冇樓單身乜都買唔到被社會視為失敗者

而第1個從來都唔係一個選項 只係一個機遇

仲有無多一個選擇係人工OK又工作量又OK壓力適中

跳舞

又唔使跳舞既, 如果做保安師人工有2萬番朝9-6肯定去做.

人工ok呢點太空泛
以連登仔fg 5m 黎計
距離ok重有一大段距離

你冇貨好耐啦
轉戰飲食 財經吧啦你

返工睇下av 咪有題材去成人台開post

太HEA 又話冇野學之後轉工
太多野跟又日日上黎叫春自己壓力大到要lunch 係公園食飯同上山殺蛇先冇事

仲要係講緊一個禮拜前後既事

呢兩個太難挑戰
安安落落返工算